党姐一定要揀藍屍

作為藍屍党姐 一定要揀celina
見你咁想紅 幫你推一推
男朋友係戴祖兒前度 大學落Club蒲比人摷
大家既眼光又點睇？

已射

好正好想同佢做愛

師兄食開阿凡達？

咁靚女實要大大力支持！

楨怡最正

邊到靚？

以藍屍党姐黎講 行事低調
家住銅鑼灣 老母屌黃絲阻住佢出街
Tvb一定要比佢拎冠軍！

佢覺得自己好撚靚好撚正

聽朋友講
楨怡嫌現任男朋友唔夠有錢 淨係貪佢識煮飯喎
想食番回頭草咁話 入tvb就可以釣金龜啦

Pish

Pishhhhh

笑死

佢咁撚靚又有錢 一定要入三甲啦

阿凡達都靚過佢呀

呢條女真係好正
不過咁多黑料,不了